
TelaScFx
========
.. function:: TelaScFx.carregaParms arqConfTela


	:comentário: 
	:param arqConfTela:

.. function:: TelaScFx.focus 


	:comentário: 

.. function:: TelaScFx.focusGained 


	:comentário: 

.. function:: TelaScFx.reexibTela 


	:comentário: 

.. function:: TelaScFx.normal 


	:comentário: 

.. function:: TelaScFx.sair 


	:comentário: DOCUMENT ME!
		
		
		

	:param  args: DOCUMENT ME!
		
		
		
	:throws:  ErrBds
		DOCUMENT ME!
		

.. function:: TelaScFx.teveFoco interv


	:comentário: public static boolean teveFoco = false; public static boolean tonoTeveFoco = false;    se acionado verifica em um intervalo especificado se o ctl ctl tem foco se  tiver marca o flag nunca pode ter duas instancias deste. Se houver outra,ela  cai antes do novo entrar
		

	:param  interv:             - intervalo de amostragem em milisegundos
		
	:rtype: boolean
		
	:throws:  ErrBds

.. function:: TelaScFx.liberaFoco 


	:comentário: 

.. function:: TelaScFx.teveFoco 


	:comentário: 

.. function:: TelaScFx.mostraHelp 


	:comentário: 

.. function:: TelaScFx.jaInic 


	:comentário: 

